舒貴人對腳好正啊

這些機會不是屬於春望兄的
但千萬個舒貴人都抵不上一個純妃
純妃呢d女
太子黨都未必溝到
世上千萬個傅恆
而我
只係圓明園牛屎仔
換轉今日
只係食環莊臣碧瑤掃街仔
置地門外
千萬個純妃
要風得風
一隻包包
抵我十條命
上落s class
比呼吸更自然
而我
連搭1a都要俾人嫌棄
但每晚諗住純妃
哪怕只係御茶膳房試食隨時毒死既汁男
都願意用生命值硬接親近娘娘
過一日得一日
純妃真係好正

邊撚個黎

腳